[POPO 幫你罷工系列] 警察封禁吐露港行車線

POPO話唔抵得手足而家開返條路，唔比車入去吐露港
邊個話呢個strategy 係錯?

圖link收左皮，重post 圖

push

塞死晒

班狗做乜沖出黎吸仇恨

大埔人表示我返個靚早餐先

popo 真係好賤格呀

推

road user經過點會睇唔到邊個塞路
無得spin

咁撚on9走出嚟受靶

popo表示，屌你老母啦，我地幫你罷工

運輸署聲稱未完成清理
小心借勢清晒

警方智撚障快手周街唱
唔使airdrop
自言自語屌警察封吐露港

Popo又唔聽話 事情平息之後一定上斷頭台
Popo依家應該唔敢止暴制亂 因為傻嘅都知一旦止暴制亂 下個就到佢地死

話清就清?
問過手足未?
而家馬料水地區唔係政府話事
係我地香港人話事

笑撚死...... 狗仔叫人行大欖去大埔

原來香港警察同市民一樣要爭取五大訴求

好賤

spread the news

仲有其他方法多謝佢地

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

99999999999999999999999999999999999999 幫手塞大欖?

做乜呀

NOW直播

敵人反對我贊成

POPO表示唔爽手足開路呀
佢地分化唔到大家呀

政府封公路 傳返個畀你

文宣開工

原來香港警察同市民一樣要爭取五大訴求

政府表示我都想罷工

好, 你覺得啲要開車既藍絲會屌邊個?

無主要鐵路 其實車路好快會打爆

早兩日全新界都要靠大欖出九龍

正

警犬全動封路邊個最開心?

我最開心

唔駛幫手都塞到仆街

多謝支持

NOW live緊, 而家犬逼人經彭福公園走科學園

嗱 班曱甴封路咋 想返工問政府啦

綠曱甴: 屌你地突發開咩路，而家點引起民鬥民呀

左膠收皮啦
成個中大比你變咗做condom
係咪好撚啱？
又2014割蓆？
記得血債票償呀屌你老母

文宣！長者圖！
學生被感動開路
警察話繼續封路

唔知大家領唔領悟到毛主席既敵人反對我贊成
而家POPO話比大家知佢唔抵得手足開路呀

警察支持學生!

其實未必係好事
因為啲司機唔知點解本身話六點開但而家仲係封閉
聽落有啲會以為係示威者反口
利申 搭緊的士

所以大家要做好文宣，將個波推返去POPO到

有圖有曬片警犬點兜?

係 但係呢一刻啲司機唔知吖嘛

清楚曬邊個最想封路

一陣比佢地知佢地激到爆炸

利申: 警犬自己響沙田中心對出整左路牌

就係要呢d

但中大人俾人威脅被代表唔可以當冇事發生

世紀難題

班狗想截補給?

文宣

笑死

佢地話呢區我最大，我唔抵得你地咁醒開路，你開路我點昆班司機比壓力你 ?

斷補給，唔通佢地要謀殺新界人

中大人!割樹呀!割樹設檢查站!!!大學入面好L多樹，搞到好似山竹咁，就一定要消防先清得到啲樹!要打長期戰!唔好俾啲狗用任何方法推進!!!

一經過就知咩事

我係中大入面既人, 我就封番吐露港, 開大埔公路啦, 玩撚死班差佬先

我覺得各位手足可以考慮吓

popo食左屎呀? 阻住我番工

朋友住大埔已經成個星期無返工

我覺得今日可以打上電台搵中立屌下政府

真心咁做先醒 踢返個波被政府班傻系

我唔明點解 d人屌 個中大記者會有問題

打到今日 五大訴求都無可能 一下全部應承

我地依家手上渣住 2條香港主要公路

我地可以死守 值如果班狗唔攻 拖你一頭半個月咁點算

點解要保區選 ？ 兄弟爬山呀嗎 咁多兄弟出黎選 依家可能一句取消 就咩都無 醒少少啦好沒

根本一定會清哂
尋晚話釋出善意其實笑話黎

飛鳥盡 良弓藏依個道理 中5仔都唔明既話應該得iq70

我覺得巴打分清楚先
釋出善意係對香港市民，唔係政府
佢黎清我地就封

聽說準備開，有朋友係現場等緊，但都遲成2hrs

開大埔公路四條柱同崇基門仲駛守既

原來真係有白警 見到佢哋封路先知道

totally aggre

文宣工作

回應三個幪面人偽冒中大學生

凌晨有三個蒙面人，冒充中大前線學生，騎劫學生意願，濫開記者會。本公海admim就此回應：

1. 三個蒙面人聲稱中大係百年校園，但事實上中大成立根本未有一百年。 明顯，三個幪面人係冒充中大前線學生。

2. 三個蒙面人以區議會選舉如常舉行作為主要訴求。

不過，本公海admin必須強調，五大訴求（ 包括制裁黑警、實行民主）明顯比區議會選舉重要，因為區議員並無實權，區議會選舉惟一得益者只係得到兩萬蚊人工嘅勝選者，而非前線手足。

五大訴求，缺一不可。

3. 三個蒙面人聲稱自己代表中大前線手足。不過，本公海admin必須強調， 中大前線手足全民會議今朝先會舉行，凌晨嗰陣仲未舉行。明顯，三個蒙面人並不代表中大前線手足。

三個蒙面人並不代表我。

4. 中大學生會幹事會經過選舉產生，比起三個蒙面人，更可代表中大學生。

5. 呼籲中大學生會，以及真正中大學生今晚前，盡快召開記者會， 重申爭取民主，制裁黑警，釋放義士，方為主要訴求，而非區議會。

中大抗爭者公海Admin G. Shan
2019/11/15 7:49am

做乜鬼自己封返

支持警察 嚴正執法！

唔抵得手足咁識玩開路，要表示自己大晒封返路

交番個波比佢地岩嫁啦

狗改不了吃屎

推俾所有熱愛返工人士睇
睇清楚邊個阻住佢地返工

Push

推呢啲仲有用

香港警察阻人返工

中大落左咩deal都好，唔完美，可討論，可改善，但米撚分化！

唔割先係咁耐以來運動成功延續的關鍵！

請幫推！

曱甴平

東鐵線全條皮已收!

準備攻堅

中大手足看透popo策略來個順水推舟和你塞！！
根本就係popo唔上開路 製造民意！！！

正呀喂

要你失民心，等市民以為示威者搞到全塞

藍絲同警察割蓆未？
警察主動堵塞主要幹道喎

我至叻： 我睇唔到。我唔知道。我唔信。

不如借開路來開班狗波

佢地話實係因為有事先封

煲大佢

係你搞到無車行 popo

popo有大台係麻煩啲嘅

有份守中大既手足好波

🔴🔴🔴🔴🔴
popo堵塞道路
popo堵塞道路
popo堵塞道路
popo堵塞道路
🔴🔴🔴🔴🔴

搞錯丫？

你地諗得太少啦
本身有車入去就會做到車龍
頂住

宜家作主動封
姐係想清空哂無車會行
咁就可以派狗車入去

好波

屌真係人蠢冇藥醫
多撚謝哂

popo

人叻就唔會做狗啦

要文宣啦

11月重講民心

PUSH

依家真係鬥智鬥力

港人或會成為最大贏家

其實唔驚嘅咩
中大開條路
班狗就封路
即係條路係班狗行哂

商台新聞抹黑緊喇
一開始話運輸署去清野俾人用弓箭射
依家變左用弓箭威嚇

Hi Sir ~ 修正左咪得。佢地d資料都應該政府發放

推呀

捉鬼專家

撞撚死佢過啦，唔係講左香港人 報仇？

要通過香港民主法案，要俾壓力參議院。
麻煩文宣做嘢。
如果留有核彈級警暴片。 麻煩呢2日要盡出。 打好國際戰線先。

sorry...

點解無人塞龍翔道

前線白警唔好推

pish

政府黑警甴封吐露港公路阻市民返工！

Cls 咁撚遠

香港人話事但係又唔俾香港人啲車過。
精神。

開左 慢行緊

宜家係警察唔畀過喎
香港人係會比香港人嘅車通過
莫非...

政府警甴再封返吐露港公路阻市民返工！

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」

你咁講又好似有道理

大埔人
罷左4日
只係返到1日工

佢哋同777最唔想完

文宣組煲大佢

PO......Po你老母，
係恐怖分子就差唔多

[九龍中計黨]建議唔好再死守poly

我老母 今日第五日